idea of how to stand with hk

【抗暴之戰●城大】丹麥交換生形容警方行為瘋狂 寄語港人別懼怕 要堅守信念

we can ask international students to take videos
and tell the world how crazy hong kong police is.

advantages are
1.multilingual version of evidence to proof police brutality.
2.first person experience
3.stand with hk

but of couse , will be a risk of being a target

just a idea.
please feel free join the discussion

no need to ask them, they will know what they have to do
there are also HKers oversea, but being targeted by wumao.

don't buy goods from Chinese brand

like : Bank of China, Xiaomi, lenovo, Huawei

p

Please help push, thx
【全球大串聯】Stand with HK! 向全世界高校學生會求助！